咁樣同保送利物浦入決賽有乜分別

上年都炒波圖，今年仲勁左無可能唔贏
只係無得再復仇拉莫斯了

你當曼聯流？

今年到迫基迫佢

連般尼都贏唔到ge球隊

波圖都勁咗

波圖贏到上季四強球隊
個個就當佢廢隊

過到疤先再講

巴賽先係上上籤